2012 520i vs e250

2架都係13，4萬
基本日日都揸車咁制
有冇人可以講下兩者個油耗 維修保養同有咩注要！！！

點解唔買320i?
要車屋企人?

E仔la 靚D多野玩D

大唔大食？

睇吓上手保養得好唔好 1.5左右

多唔多野壞？

12年e仔好柒

Facelift好啲喎

超出筆直

e仔尾燈好柒

F30 320i啦

2012 仲係4眼仔，港女都識分係舊 Benz

如果係 weekend driver 一係E300啦，option又好D，仲要3000cc V6

日日揸，油錢好撚貴

差得幾多 一個月咪都係六七百
你揀得7年雙B 如果連一個月六七百都介意 咁到要維修保養嗰陣 你點算

以免有閱讀理解0分人士誤會
我係指E250同E300個油錢差額六七百

投e class 一票

E仔型好多